落波後番工，食飯鐘點計

屌

咪飯鐘完先返